預算案 後續無限清算

一萬蚊 代價

同意！DKLM 垃圾政府，成班建制派無個係人！